有冇巴打/絲打做緊999報案中心

你地有冇聽過d咩好恐怖既電話？
例如係話比人追殺，跟住打黎報案果d？
想知多d

西貢結界

巴打你收過佢地電話？

推～～